HKCC social work gpa

想問下讀sw 既平均gpa大概係幾多
好想知自己既gpa 算唔算高

平均4.0啊你你信唔信？
問嚟不如盡自己能力咪算